[突發] 李嘉欣恭喜黎明將為人父

李嘉欣今日出席馬場活動時，說她也是從報章得知黎明將為人父的事，估不到對方也進入人生新階段。她指黎明一向重私隱，加上不想致電騷擾，所以沒致電及傳短訊給對方，只託其助手代為恭喜。可會跟黎明分享育嬰心得？嘉欣說︰「不敢，我的育嬰方法已過時，現在資訊發達，可以找到最新資訊。」囝囝Jayden已升小學，嘉欣每天為兒子溫習，又要照顧兩頭貓狗，十分忙碌。她表示有天抱起愛貓走到老公許晉亨面前說「我真係恭喜你呀，生了個女兒。」，囝囝立即有樣學樣。可考慮再追個女？嘉欣說︰「與兒子年齡相差太遠，順其自然吧！」

我真係恭喜你啊

我真係恭喜你呀

嘈音POST

芭比總是第一時間捕撚住michele

硬係覺得唔係真心

記得睇埋條片

恭喜佢啊，真係

沒致電
所以沒有截聽

有邊次系

第時叫佢個仔溝黎明個女, 兩家人又可以做親戚, 皆大歡喜

溝ada個女唔得咩？溝洪欣個女唔得咩？

你快D湊大佢呀!

好撚嘈

又得

溝豆豆個大女
沈月

溝癡心情長劍個女

太大 做得jayden呀姨

心裡面諗緊 娶著呢個系女人

佢同黎明話晒都傳過緋聞...

其實佢自己知唔知自己句恭喜紅得咁緊要

我無諗住湊大佢喎